係公立醫院返工，佢老母今日派個梨比我

隔離po有杯麵

分離

屌梨

強國瑭玥梨

黑警有9億

分梨
邊個咁醒

扮日本梨咋
芝麻國出架。

高層：你買唔起

食魚蛋冇咁嬲

生梨死別

班狗有9億 個個月仲有10萬
醫護就杯面加梨
屌你老母 你自己去醫啦

royal級?

年年中秋新年果d 節日都送d 冚家橙 柑 梨呢d
咁得閒買生果好心就做實際野啦屌

奴隸係咁架啦
唔通好似黑警咁OT打機食酒店飯咩

要人除保護衣口罩食個梨?你好多存貨咩
帶個梨翻屋企點知有無癡住d病毒喺面
個腦真係裝屎，班友尿都唔得閒屙有時間食野?
仲要洗，仲要咬，成手梨汁仲要食手
食蕉都方便過食梨啦白癡